# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-10 20:30-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-10 20:46-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:17
msgid "ValidateCertify Free"
msgstr "ValidateCertify Free"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:30
msgid "Access your tools"
msgstr "访问您的工具"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:33
msgid "Add a certificate."
msgstr "添加证书。"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:34
#: includes/class-stvc-menu.php:92 includes/class-stvc-notification.php:21
msgid "Add Certificate"
msgstr "添加证书"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:37
msgid "Review ShortCorde."
msgstr "评论 ShortCorde。"

#: admin/partials/class-stvc-admin-dashboard.php:38
#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:27
#: includes/class-stvc-menu.php:45 includes/class-stvc-menu.php:46
#: includes/class-stvc-menu.php:538 includes/class-stvc-menu.php:542
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:13
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:14
msgid "Rate the plugin ★★★★★"
msgstr "评价插件★★★★★"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:44
msgid ""
"With ValidateCertify Free, you can guarantee the authenticity and veracity "
"of the certificates issued, providing confidence to your students and those "
"who validate them. Simplify the verification process and improve the "
"experience of your users with ValidateCertify. Load your certificate base "
"and validate them with the code from your website."
msgstr ""
"使用 ValidateCertify Free，您可以保证颁发的证书的真实性和真实性，从而为您的学"
"生和验证证书的人提供信心。使用 ValidateCertify 简化验证过程并改善用户体验。加"
"载您的证书库并使用您网站上的代码对其进行验证。"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:67
msgid "Have you enjoyed ValidateCertify? Please leave us a review "
msgstr "您喜欢 ValidateCertify 吗？请给我们留下评论"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:69
msgid "We really appreciate your support!"
msgstr "我们非常感谢你的支持！"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:80
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/partials/class-stvc-admin-display.php:80
msgid "Version ValidateCertify Free"
msgstr "版本 ValidateCertify Free"

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:50 includes/class-stvc-menu.php:367
#: includes/class-stvc-menu.php:389 includes/class-stvc-menu.php:488
#: includes/class-stvc-menu.php:526
msgid "Code:"
msgstr "代码："

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:51 includes/class-stvc-menu.php:334
#: includes/class-stvc-menu.php:484
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:52 includes/class-stvc-menu.php:338
#: includes/class-stvc-menu.php:485
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:53 includes/class-stvc-menu.php:342
#: includes/class-stvc-menu.php:486
msgid "Course:"
msgstr "课程："

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:54
msgid "Date of issue:"
msgstr "发布日期："

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:58
msgid "You want to perform another search?"
msgstr "您要执行另一次搜索？"

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:63
msgid "The code entered is not valid. Please enter a valid code."
msgstr "输入的代码无效。请输入有效的验证码。"

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:68
msgid "Please enter a Valid Certificate Code"
msgstr "请输入有效的证书代码"

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:75 includes/class-stvc-menu.php:101
#: includes/class-stvc-menu.php:368 includes/class-stvc-menu.php:390
#: includes/class-stvc-menu.php:527
msgid "Enter the code here"
msgstr "在此处输入代码"

#: admin/partials/class-stvc-shortcode.php:76
msgid "Consult"
msgstr "咨询"

#: includes/class-stvc-menu.php:11 includes/class-stvc-menu.php:12
msgid "ValidateCertify"
msgstr "ValidateCertify"

#: includes/class-stvc-menu.php:21 includes/class-stvc-menu.php:22
#: includes/class-stvc-menu.php:202 includes/class-stvc-menu.php:206
msgid "Add New Certificate"
msgstr "添加新的证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:29 includes/class-stvc-menu.php:30
msgid "Edit Certificate"
msgstr "编辑证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:37 includes/class-stvc-menu.php:38
msgid "Delete Certificate"
msgstr "删除证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:88
msgid "Certificates Issued"
msgstr "已发放证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:91
msgid "Certificate Base"
msgstr "证书库"

#: includes/class-stvc-menu.php:100
msgid "Search by Code:"
msgstr "按代码搜索："

#: includes/class-stvc-menu.php:102
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/class-stvc-menu.php:107
msgid "Show groups of:"
msgstr "显示组："

#: includes/class-stvc-menu.php:117 includes/class-stvc-menu.php:222
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/class-stvc-menu.php:118 includes/class-stvc-menu.php:228
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: includes/class-stvc-menu.php:119 includes/class-stvc-menu.php:234
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: includes/class-stvc-menu.php:120 includes/class-stvc-menu.php:240
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-stvc-menu.php:121 includes/class-stvc-menu.php:216
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: includes/class-stvc-menu.php:143
#, php-format
msgid "%02s certificates"
msgstr "%02s证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:152
#, php-format
msgid "Page %1$02s de %1$02s"
msgstr "第 %1$02s 页 %1$02s"

#: includes/class-stvc-menu.php:172 includes/class-stvc-menu.php:176
#: includes/class-stvc-menu.php:404
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: includes/class-stvc-menu.php:198
msgid "The certificate has been saved correctly."
msgstr "证书已正确保存。"

#: includes/class-stvc-menu.php:208
msgid "Add a new record to the certificate database"
msgstr "向证书数据库添加新记录"

#: includes/class-stvc-menu.php:245
msgid "Save Certificate"
msgstr "保存证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:256
msgid "The date must be between the years 1950 and 2099."
msgstr "该日期必须介于 1950 年和 2099 年之间。"

#: includes/class-stvc-menu.php:315
msgid "Certificate modified successfully!"
msgstr "已成功修改证书！"

#: includes/class-stvc-menu.php:321 includes/class-stvc-menu.php:325
#: includes/class-stvc-menu.php:356 includes/class-stvc-menu.php:360
#: includes/class-stvc-menu.php:378 includes/class-stvc-menu.php:382
msgid "Edit Certificates"
msgstr "编辑证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:327
msgid ""
"Update your certificate data, remember that once done, previous data will be "
"lost."
msgstr "更新您的证书数据，请记住，一旦完成，以前的数据将丢失"

#: includes/class-stvc-menu.php:346 includes/class-stvc-menu.php:487
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: includes/class-stvc-menu.php:349
msgid "Update certificate"
msgstr "更新证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:350 includes/class-stvc-menu.php:493
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/class-stvc-menu.php:362
msgid "The certificate is not valid. Please enter a "
msgstr "证书无效。请输入"

#: includes/class-stvc-menu.php:362
msgid "Valid Certificate Code "
msgstr "有效的证书代码"

#: includes/class-stvc-menu.php:362
msgid "to modify names, last names, courses and/or issue date."
msgstr "修改姓名、姓氏、课程和/或发布日期"

#: includes/class-stvc-menu.php:370 includes/class-stvc-menu.php:392
msgid "Search certificate"
msgstr "搜索证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:384
msgid ""
"Enter the Certificate code to modify, to update the names, last name, "
"courses and/or date of issue."
msgstr "输入要修改的证书代码，以更新姓名、姓氏、课程和/或颁发日期"

#: includes/class-stvc-menu.php:424 includes/class-stvc-menu.php:428
#: includes/class-stvc-menu.php:438 includes/class-stvc-menu.php:442
#: includes/class-stvc-menu.php:476 includes/class-stvc-menu.php:480
#: includes/class-stvc-menu.php:492 includes/class-stvc-menu.php:501
#: includes/class-stvc-menu.php:505 includes/class-stvc-menu.php:515
#: includes/class-stvc-menu.php:519
msgid "Delete Certificates"
msgstr "删除证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:430
msgid "The certificate was removed from the database."
msgstr "证书已从数据库中删除"

#: includes/class-stvc-menu.php:432
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: includes/class-stvc-menu.php:444
msgid "Could not delete certificate, an error occurred."
msgstr "无法删除证书，发生错误"

#: includes/class-stvc-menu.php:447 includes/class-stvc-menu.php:508
msgid "Search again"
msgstr "重新搜索"

#: includes/class-stvc-menu.php:482
msgid "Are you sure you want to delete the following certificate?"
msgstr "是否确实要删除以下证书？"

#: includes/class-stvc-menu.php:507
msgid "No certificate was found with that code, please enter a valid code."
msgstr "未找到包含该代码的证书，请输入有效代码"

#: includes/class-stvc-menu.php:521
msgid ""
"Enter the Certificate code to delete, once deleted it cannot be recovered."
msgstr "输入要删除的证书代码，一旦删除将无法恢复"

#: includes/class-stvc-menu.php:529
msgid "Search Certificates"
msgstr "搜索证书"

#: includes/class-stvc-menu.php:544
msgid "ShortCode ValidateCertify"
msgstr "短代码 ValidateCertify"

#: includes/class-stvc-menu.php:545
msgid ""
"Add the shortcode on the page where the certificates will be validated, the "
"search will be by code."
msgstr "在将验证证书的页面上添加短代码，将按代码进行搜索。"

#: includes/class-stvc-menu.php:556
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "复制短代码"

#: includes/class-stvc-menu.php:565
msgid "Shortcode copied to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板的短码"

#: includes/class-stvc-notification.php:18
msgid "Thank you for installing ValidateCertify Free!"
msgstr "感谢您安装 ValidateCertify Free！"

#: includes/class-stvc-notification.php:19
msgid ""
"The new version is packed with enhancements designed to enrich your "
"experience. We’d love to hear your thoughts on the updates we’ve made with "
"you in mind. Help us continue improving for you and everyone else by leaving "
"a review. Your feedback makes all the difference!"
msgstr ""
"新版本包含旨在丰富您的体验的增强功能。我们很想听听您对我们所做的更新的看法。"
"通过留下评论，帮助我们为您和其他人不断改进。您的反馈让一切变得不同！"

#: includes/class-stvc-notification.php:22
msgid "Maybe later"
msgstr "以后再说"

#: includes/class-stvc-notification.php:23
msgid "Leave a review"
msgstr "留下评论"
